(有圖) 我發覺我自己燈力拍得住面神

雖然唔係蝕好多錢
但真係買邊隻輸邊隻

慘

高買低賣，同埋一買即轉角無得比

ching 下次交易前通知聲？

下次買咩記得出post提醒下好似麵神咁

教科書式高買低賣

蘋果SH

尋晚126入左 訓醒又負數

Aapl sh啦

蘋果 就算唔係琴日放
都今日放哂佢啦

有冇諗過係你on9 唔係燈呢
妹左兩個禮拜你唔入 盤前咁高都唔等埋盤中先入
跌幾%又即放 都唔知你想唔想賺錢

唔係燈唔燈既問題，係你根本亂鳩咁買

除咗蘋果正常啲，又槓桿反向etf，又一堆市價唔過億嘅妖股

點樣唔輸

見你玩短炒 個價一升唔賣 一跌先賣
姐係你心理覺得賺唔夠 但係蝕你又承受到就放
呢個心態要改

用支牛係咁

隻aapl過去有成個月俾你低位入唔入係要最高先入，只能夠怪你自己

要點樣改

遇過一次大跌就會改到
唔洗3月個d，好似9月頭個次個d體驗下就得

用支牛預左嫁啦

首先你自己短炒要有自己strategy
例如buy the rumor sell the fact
股價係炒未來 唔係現在

而心態就好似食雞糊咁
唔好話要賺好多先放 賺小小建立番自信先
之後可能要set止賺止蝕 eg. 加減5%即放 頭也不回

當然 大前提你要有盤感 姐係經驗 慢慢累積番黎
利申: 只係小薯一個

揀啱股票、嚴守止賺蝕（放風箏式止賺），就算盤感唔太好，通常最差都係錯失左倍升股，但至少唔駛輸身家。

你買aapl都輸既話
你都係買返etf 啦
仲要買大路qqq , sb500 之類
tqqq 我都驚你炒車

我覺得輸左嗰陣唔好諗住要賺返輸左嗰啲
唔係會越賭越大，越輸越多

震一震就驚
上山頂又高追
點幫你

有冇諗過可能自己唔識合短炒?
不如轉玩價投然後strong hold 算

講還講 唔好拉埋我落水啦屌你老母

aapl好對路 摸頂吧

高買低賣之鬼

Spi都玩 抵你輸

你知唔知自己做緊乜
成日跌少少就賣
不如唔好買啦

我肯定你有好多有賺不過你唔貼出黎姐

我只係心急想贏錢

財不入急門

賭錢就抵輸啦 功課都唔做

短線真係好易輸錢
尤其美股，啲大戶操作太精妙

港股我都叫賺咗15%
美股極小心買賣呢個女只能平手

到你燈到負油價先再同麵神比較吧

Buy high sell low, this is the way

唔知你幾時入
撚知你賺定蝕

同你差唔多

點解咁鍾意買仙股

止蝕

下次入貨麻煩開post，多謝

連登都話美股容易賺錢，無大鱷

有d你唔放已經賺錢

抵撚死啦 買埋啲妖股
同埋龍市仲要買sqqq 你係根本亂鳩咁買
根本唔關燈力事

美股要震你倉時係可以震到你驚驚地
港股你夠膽震中資爺爺即刻推上去
留意咗好耐呢樣嘢

有邊個唔係

咁樣都叫自己燈?
有幾隻你賣左到而家都係咁上下位 eg SPI

你咩指標都唔睇
話買就買 咁實死啦
啲人多謝你接貨

借我個名比你用?

生喺有麵神既時代都會輸錢既其實應該退出投資市場。

唔算啦一放即爆邊上先叫燈

lm follow up

蝕錢就話自己燈 戇鳩

高買低賣

你買親都閪股咁緊係死，連揀股都唔識揀呀你

係你買D垃圾公司

你阿爺推左幾多呀
咁又係，半年前買tsla又係400，震撚到依家都係得400

唔好咁啦，我琴日先all in tsla 445
驚架

原來就係你坐沉隻 AAPL

妖股你仲等人賺完走哂先接手

麵神幾時大手入TQQQ
等緊股joy入貨

巴打你仲話同條女結婚 咁點搞呀
安份守己月供etf好撚吓啦

呢D先易搞, 同自己意志反向操作就搞掂

老散係咁

你老幾呀？ 想同麵神平排

係咪即係叫傻散？

買少d垃圾股

上網睇 美股九成大戶 佔左個成交額
唔知堅唔堅

gevo spi 個啲技術唔高就唔好玩啦

走去炒妖股
妖股得盤前可以跟個庄玩
盤中只可以食小波幅
高J必亡

輸少少錢就話自己拍的住麵神?

零和遊戲

輸左幾多錢

你咪傻散囉

根本唔係燈，係on9

咪信呢度d人,股票好睇自己分析

面面下一步有咩操作

有無諗過反向操作你買入果陣就沽

唔放已賺錢

樓主今日有冇買咩？

28.5 買完蔣來，直插無水花

買埋sq 救市

樓主，下次你臨落單前改方向，easy money

坐囉 唔係點

屌你老母買晒你果D

bookmark左果啲
TWST
CROX
BGS
BFAM
係咁破頂
但係買著隻濕鳩Workhorse 喺度坐
臭閪

見升就高追 跌又唔坐得
你唔岩玩股票

係咁不如做個好心，我follow定你，買咗邊隻記得出聲，我即刻put返張CFD

樓主似玩野鳩買

發佈會高追係咩料

GEVO都玩
擺明炒股都仲要跳落去

利申 8月尾有join 但貪心走唔切 賺得100美金 唔貪心就落3000美

中哂

除左appl 玩妖股 唔輸到甩底都算好彩啦你

交多幾堂學費

一樣買左呢隻坐緊，不過佢跌我會加注

高買低賣,你都真係好野
正股驚閪咩,坐撚到第三次世界大戰都要HOLD撚住啦